回覆時可否加個選項隱藏啲圖

家陣自己刪 code 有啲超智能

自動隱藏先，用家想再睇 click 一下出番，好似家陣自動隱藏啲文咁。 謝謝！

回覆啲圖自動變細，又可按變番大。抵讚呀呢個 function~!

低智能

多謝

再有其他功能提議或發現到 bug 請隨時再係站務台開 Post

但得網頁版有
幾時app 都可以有？

admin解釋bam濕鳩塞鷗唔bam三色貓未?